呢排loop緊咩歌

不懂~如何習慣~

齊人！跳十字步
拾回自己的態度

wow 鬥長氣

等我回家

。有料

寧願當初不相見

為何才十八歲要計較八十幾歲回望

不如不見

六百歲再夢見過往六歲

I got a song filled with shit for the strong willed.

而同學你六歲或五千歲還看造化

No Surprises

漸漸

年少有為

I make no promises. I can’t do golden rings. But I will give you everything tonight

全世界誰傾聽你

Loop咗好耐

下次愛你

最近無乜點聽歌

聽雪落淚

那些你很冒險的夢

Loop咗兩個星期塵埃落定 下次愛你 不吐不快
今日開始聽成為男人

識嘢呀喂

Better man

陪你去瘋

Loop 左幾年

做咩喊啊

既然可以live without music

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

被愛概率 如宇宙陰森詭袐
無法主宰那些 誰那麼蠢與他鬥氣

告別之前

寧願沒擁抱共你可到老

即將失業
同埋感情問題

一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

請將那緊張思緒通通都拋去 憾事未算多

我和你不再聯繫 希望你不要介意

Cocoon - 林友樹

別來無恙

Tank - 我在呢

橡筋

黑色眼睛 沿途與你有一幀風景

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

只期待來的你能快樂。。

目黑之夜有星

有再多的不捨也要狠心割捨

日文歌真係好好聽

真。。。

我想我會開始想念你

借火，櫻吹雪，金剛圈
中曬毒
唱個時個種FEELING
入曬心

心之科學
分一次手你大傷元氣

姓李姓戴或性起

最後晚餐

Havana, ooh na-na

在人間有誰活著不像是一場煉獄
我不哭我已經沒有尊嚴能放棄

竟然係呢首

佢mix埋沖天救兵個mv好撚催淚

呢幾首堅高質 識嘢

咩科grad
咩感情問題

專科
另一半

no role models

偷聽情歌

兩座位跑車

無愛可失 得不到相戀別說失戀

張敬軒 遙吻

體面